覺唔覺搣紙巾呢個行為好on9 ?

老老實實
一張紙巾有幾大
仲要搣嚟搣去

最弊係有啲人對手咁撚污糟仲要走去搣
將手上既細菌都抹晒落張紙巾到

屌你老味
咁樣同間接用緊你隻手嚟抹嘴抹面有咩分別 ?

我習慣 搣一半兩人用

覺唔覺好gay

通常同屋企人先係咁 朋友都係 一張一個人用

我都係呀, 好多時都係抹咀, 唔使用成張

試過同十個左右IVE同學分享一張紙巾

唔覺有咩問題 有時就咁抹下手 用半張都夠